(法律jj入）知道d秘密想搞死間公司

知道間鋪頭用
翻新機（換殼，入邊係二手）或者直情二手（外表新淨）扮一手全新賣比客

當然有客問只會答係一定係全新機

另外知道鋪頭入面既電腦都用緊翻版Microsoft

想問下如果告二手扮新果到，負責銷售既職員係咪都會有事？
另外告翻版軟件果到，負責安裝既職員係咪都有事？

留名等睇戲

間嘢幾大先?

係果行既細鋪頭黎講算幾知名

二手扮新多數只告到個員工，因為公司可以話係員工個人行為，除非證明到公司有規定或指引要二手當新賣

老翻就一定係公司/負責人上身，因為電腦等既工具係由公司所提供，員工無法得知或控制

如果有證據顯示賣某形號都會用二手扮新，同埋知道其實係老細帶d員工咁做，咁就算係指引d員工都唔會走得甩？

二手當全新老闆一定唔會上身
老番就報海關